我想要一個唔會放飛機唔會遲到嘅男朋友

比人放飛機真係嬲到仆街 但最後都會心軟去佢屋企搵佢 我係咪弱智

垃圾

係

含啦八婆
嘈你老母咩 臭雞

你係想你男朋友唔會放飛機唔會遲到 唔係想要個新男朋友

同我一齊

點解要咁對我呀屌你老母

我超準時 約親人都提早15分鐘到，未試過放飛機

但我會打飛機

比人鬧莫名興奮

樓主可以去高登pm我留聯絡方法

對..對..對唔住囉

犯賤

垃圾雞